中意去日本旅行嘅入一入嚟

下個月去畢業旅行
仲要第一次去日本
Plan咗去大阪同京都
有咩地方好推介同地方要注意

有禮貌啲
唔好係街係地鐵大聲講大聲笑

記住食花之戀

又係啲伸手黨

usj